輸少少就叫生叫死又唔止蝕個d

見有你地輸幾千 嘈到叫春咁 又喺度賴人
我輸左幾皮都未出聲
買得股票就預左有風險 輸唔起就咪買啦你地

真

我輸左半球都未出聲

沉住氣

心理質素喺呢d時候好緊要